用支那交友app約咗條女出黎

真愛

不錯，到時會唔會相認

佢個ok係表示收到or hea9你 樓主別想太多啦

比人禁埋言